以前有高登神獸卡，而家有冇連登神獸卡？

呢100日咁多素材，如果可以出翻一套神獸卡，中英日文版，廣傳世界各地上架出售，係咪又係一個創舉？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

p牌冇乜經驗，唔明